【整合】五十肩疑似被貼同自爆 肩哥食女無數上得山多終遇虎

【整合】

原post: 「急問」女性朋友主動攬住我隻手

邊個係五十肩 #10242？

食女無數 經常post偷拍女仔扑嘢/開房圖
「急問」女性朋友主動攬住我隻手
上海出trip食女上司系列

4月7日post同女醫生開房偷拍裸照
夜晚喺原post入面被Diunei爆肩哥疑似係IG @demon.n0713同 @issactse1225
@issactse1225疑似delete/temporarily disable咗

肩哥否認自己係ig同tinder嗰個人

被爆AC
IG: @demon.n0713同 @issactse1225
FB: N Demon Tse

受害人
1. Diunei
- 放咗肩哥ig (demon.n0713同issactse1225)、tinder出嚟
- 話同肩哥tinder識
“食我果陣 你同我講無食其他女
果陣唔識上連登
最近睇返啲po 屌你我點解要俾你po上黎？
而家我好撚驚有性病啊仆街雞蟲！”

2. 吉姆扮渣古
- 疑似女上司 冇post過圖
“等睇肩哥仆街 唔講邊個Po但我差啲畀你累撚到成個人生收得皮，我屌你老母。”

疑似肩哥被post圖

[/quote]

疑似肩哥舊相

肩哥疑似自爆咗 疑似間接prove咗Diunei貼嘅嘢 但繼續否認
肩哥自貼IG 話唔係Diunei post嘅@demon.n0713
Diunei再post @issactse1225 話@demon.n0713 同@issactse1225係同一個人嘅兩個AC 疑似都係肩哥

Diunei @issactse1225 ig cap圖 同肩哥自貼ig cap圖都係
139 posts
343 followers
MATCH

Diunei cap晒@demon.n0713 同@issactse1225有post同一張相
Demon = issac = 疑似都係肩哥
MATCH

肩哥自貼身形
MATCH

疑似分身/朋友打手
1. 六根清淨#8964
- 話Diunei貼錯人 但六根清淨同肩一樣用iphone x，signal wifi 電量一樣

2. 我剛交了朋友(舊名: 我是插不深先生) #57367
- 亂入話自己被貼 但年齡同tinder相不符

1. 六根清淨#8964
六根清淨話識ig本人 話貼錯人唔係肩哥 同肩哥冇關連

肩哥自貼另一個ig 話唔係被貼嗰個ig

點解咁啱兩個人兩張圖都係iphone x +3 格signal + 開wifi + 差唔多電量？

分身/朋友借ac護航？

2. 我剛交了朋友(舊名: 我是插不深先生) #57367
我剛交了朋友(舊名: 我是插不深先生)留過名自己1992年= 25/26歲

tinder圖話五十肩24歲

我剛交了朋友同被貼者年齡唔match，又係分身/肩哥借26歲朋友ac護航？

肩哥

留名睇下有無更多人爆出黎先

LM

Pish

Ching你係咪好似知好多內情

係到食就唔好係到痾

個post名好有氣勢
btw樓主最好幫手list下謝生以前d食女史同links

其實做咩起佢底，佢又無得罪人

樓主可唔可以做個人物關係圖or mindmap

lm

花生花生

D女一樣無得罪人

咪又係俾人起哂底

V字頭個個BB連J圖都俾人起埋出黎

上得山多終遇虎

推

More

肩哥話Diunei改圖屈佢係Issactsu1225
但事實係...

1）呢張肩哥自己第一個po既
139 po/ 343 followers/ 381 following

2) 另外Diunei嗰張你話PS都算
Google番issactse1225
又會咁岩 139po/ 343 followers/ 378 following
又會同你口中PS過果張一樣既
加上issactse1225 ig已經迅速delete咗

推到樓主仆街
食完女仲要放上連登咁冇品
根本樓主就一個周圍flirt女食女既mk狗公
唔明點解連登仔會當最憎既mk狗公係偶像

樓主仲落力過班女

應該其他人熟過我 搵啲有follow舊post嘅人做

咁唔尊重女人嘅人早就應該做過街老鼠

Sor 推到五十肩仆街先岩

整合copy and paste咋嘛
今單易過上單mxv 起底喎

肩哥真面目
等咗咁耐
係幾大隻靚仔嘅

正呀 留名先
本身以為條友好靚仔先咁多女送上門俾佢食
點知又係呃蝦條

只可以講唔好持住自己個名氣大，就拎黎四圍玩

同唔好玩人感情

俾五十肩po過上黎既女快d去報驚

同好多窮人憎有錢人但又當誠哥係偶像一樣道理

同個傻鳩仙人一樣

堅哥

肩哥都有今日啦

原來係大隻仔？

肥仔定大隻仔係一線之差

呢D垃圾生埋愛滋都

唔撚關你事啦

咁撚得閑做返D有意義野啦

肩gor係男人中既模範

肩哥正式收皮

又幾大隻

食完又要偷拍好無品
叫肩哥不如影埋自己憑咩食到咁多野

此貼必火

又係樓主 上次Jacqueline 單野仲歷歷在目

係連登無圖死老母
有圖死自已

班護主犬仲未入黎嘅？

又幾有道理

落樓下買花生先

下 我以為佢好撚靚仔
屌24歲就已經成個中年呀叔咁

要求謝生上水回應

咪係

大家唔好再推

請繼續 我都想知可以討論到啲咩出嚟 反正影響唔到我 只不過大家以後冇相睇
我唔會再上連登

入到黎以為有j圖睇

其實好易解釋連登仔點解又當肩哥係偶像,又想整死佢

因為連登仔食唔到女囉

Pm問下佢女朋友

肩哥呢d身形應該有市場，不如考慮下中途轉基

最鍾意睇人仆街

就算俾連登仔推爆左有點?

你笑佢玩女被爆，佢笑你連女都冇得玩

肩哥用勝利既姿態開post, 家陣成班幫佢上位，佢開心都黎唔切啦

有啲失望
雖然已經好靚仔，但畀我想像中差
如果塊面可以少啲肉，我覺得就完美

今日未照鏡?

ching ho ball

咁就唔會嘅 因為我係絲
只可以講如果我玩交友apps見到咁嘅樣都唔會match囉

不過你咁都覺得型 你真人應該樣衰到仆街
做人有少少要求啦好嗎？

其實認左佢有咩問題

搞到呢加死雞撐飯蓋咁

肩哥話可以"搵人舉報佢分身ac咪一清二楚 唔洗再估估下"

嗱 個個一開始都係咁講 最尾咪又係捉晒啲分身ac
大家有興趣可以舉報
不過如果係借朋友ac一陣講真admin吹你唔脹
同等admin捉分身多數要成個星期先覆 亦唔一定覆

捉到嘅話就會咁樣下場

account 傳送門：

1. 六根清淨#8964

page 15 #371

2. 我剛交了朋友(舊名: 我是插不深先生) #57367

page 17 #421

玩好多女原來係好威架

搞到謝生嬲嬲g了

俾現實女性朋友知道佢係一個食完唱仲會放上網

威過我啦起碼 酸死我

留個名再慢慢追

你見肩哥個個po都1001就知威啦

One more thing, 地理袋條咩帶都match

得啦得啦 死毒撚 繼續幫啲同自己差唔多樣嘅人打飛機啦
自我安慰呀嘛

唔通冇錢叫或者無得叫先威。

食你嘅花生吧啦，毒撚

乜唔係 求你唔好 咩

成個呀叔咁

我又唔明
如果謝生唔係佢
咁同啲扑野相有咩關係

肩哥唔記得換ac

絲打心態唔同巴打我唔怪你

no offense

話靚仔個啲係咪現實好樣衰好自悲 你地將靚仔既定義拉到咁低 你可以話佢大隻 高大 但同靚仔完全扯唔上任何關係囉

仲以為堅哥好靚仔
同我想像中唔同
仲打左j個身形圖幾次

肩哥好大隻又有型

一個有保養既大叔

GREGORY

留名

認真 你人品幾好 幾講道理
我收返攻擊你嘅說話

現實上班女揀肩哥都唔揀金鐘樣，心照啦

係咪食得肥膩野多，搞到心廣體胖呀
個樣未老先衰，似40歲呀叔

肩哥以後唔敢食女 好大機會轉基
你有機會啦

唔係你你又發咩晦氣

咪照post相囉

thx

這些機會

好有可欸

好肉酸

呢個真
又玩分身搞到仲柒

唔知點解不嬲覺得佢好假

個感覺係明明好想比人知崇拜自己又扮到不經意咁

花生

係連登呢個充滿毒撚嘅地方又真係幾威嘅

其他相都仲可以...
呢張相真係

kkk

毒撚真係唔明你班MK既價值觀

佢就係想咁咋嘛 你唔見啲post 既作風好欲擒先縱 同以退為進咩

唔係點氹到咁多人琴吹奏佢姐 肩哥前肩哥後

屌 成個啊叔咁
我去搵d偽韓白皮豬仲好

真係對肩叔又愛又恨
永別了

其實幾man

其實現實中 除非毒到仆街 如果唔理好醜
好多人都食好多女
畢竟世上有好多姣婆同脂粉客
但係唔會覺得威到要放上網嘅程度囉
不過佢個樣食到咁多 係幾勵志嘅 難怪佢想威嘅

Demon 同issac都係同一人，就係肩哥，Demon同issac都係姓tse
肩哥facebook: N Demon Tse

肩哥應該精神分裂 用Demon ACC 話自己無辜被人起錯底 仲要9秒9轉acc 話條女認錯人 真係笑撚死。
肩哥不如去睇睇醫生？ 驗吓個腦同埋驗性病呀仆街 ！

大陸佬咁

個po一陣酸味

Lm

死狗公抵死

唔怪得肩哥食咁多女，大隻仔

笑撚死我咩

事實就係有班傻仔覺得要吹奏

食女根本只係姣婆遇到脂粉客

攻擊五十肩嘅就係食唔到女嘅毒撚

又食大麻又食女

咁都有女食
真係冇天理

就係佢依款老老77 bearbear 熊樣， d 女先無介心，比佢食左以為係真愛，擺明 playboy 靚仔果d 點得閒上連登晒呀

肩哥係咪連facebook都冇埋?

比我想像中冇咁靚仔

照下鏡啦

證明食女係靠把口，唔係靠樣，肩哥

冇圖你話你吳彥祖咁既樣都得啦，酸撚到呢

正常樣日日鋤tinder連登點都食到下女
有幾需要羨慕呢？
況且佢食d女都唔一定靚

講真 睇呢個post幾張相都fight低哂金鐘圖所有人啦

食相咁差
抵撚死

似del咗

食女都上黎講 話過佢食女就要小心架啦低調啲,如果唔係實仆街

肩哥唔好呀

叫你唔好至奇呀
而家俾人爆大鑊嬲嬲豬呀？
你當自己邊位呀，講到以後無撚得睇圖咁撚大損失咁
你估我地係你班無腦fans咩
想睇圖上網search都成大堆啦

上得山多終於虎

應該幾高大下
不過唔係我個type

咁同間接認咗有咩分別
真係得翻把口死撐

以為吳彥祖咁靚仔
點知係尹子維

出埋樣我更加尊敬五十肩
完美道破連登仔your face your fate理論 好勵志
第日我同女同事出trip都要鼓起勇氣撩佢扑野 之後偷拍幾張po上黎同大家分享

有d人話唔靚仔, 但呢種穩重feel, 好多女buy, 不過d連登毒撚唔會明

重諗住係彭于晏咁既樣

佢不嬲都話自己又肥又唔靚仔

果然起底post又有Hjarta

身邊啲女都係俾呢款樣柒男人呃多
俾靚仔呃都話心甘命抵
俾個咁嘅呃真係唔抵

肩哥你又話唔再上嚟嘅

連登仔講嘢不嬲信一成好

未去到樣柒掛 方面大耳個樣算忠直

其實都唔係呃 成年人互相解決性需要

係佢on99自以為好威擺上網拎存在感呢下仆街

肩哥咁樣先冇介心 個樣又有安全感呀

D女對靚仔好大戒心

肩哥好大隻
好想比佢屌

佢正面麻麻, 但側面幾靚仔, 你見有幾張都攞同一角度就知

7到咁都食到女

有無肩叔d同事 同學 家人 有野爆

真 冇安全感又會八下以前d事 又會亂諗 難食

相反肩哥係肥咗d 又未去到柒果種 而家d女 好buy呢款

所以佢咪食到囡囉

放肉照上連登算係呃啦掛

留個靚名

樓主好似係Sony post 見過你
原來係整合王

我指冇呃感情冇呃人肉體屌

不嬲都屌佢擺人上網seek attention呢下係on9

又係神探絲打

原來係咁柒
但咁柒都食咁多條女⋯⋯

肩哥把聲幾好j 之前同佢tg過

肩哥真係好撚蠢

咁嘅樣都食咁多女
偶像

Hiii 米王勿起底

點起底都唔識你

留名

堅哥今次真係上得山多終遇虎

留名🥜

如果佢本身有條拍長拖既女，就真係呃啦！

留名跟進

食咁多女你估真係無代價咩，又post人又剩，今曰屌呢件過兩間屌第二件

利申罷明係酸

其實肩哥咁大迴響係因為
咁柒都食到女

堅哥屌過幾多女人

利申：酸

公平d, 靚唔靚仔都唔可以甘無品放肉照既

又係神探H 絲

留個靚名先

大部份連登不嬲無論睇男女taste都係傷殘組別

推到條女飛左條七肩

有冇多d相 明明ig有百幾個po
利申 上海系列由香港追到上海話死都唔扑追到扑完返香港見伯母

呢個post係要貼肩哥
但係其他女ge圖都要貼下啦 公平返
求打包

香港人真係睇人仆街最開心

留名一身蟻

我係個post 9up話想睇肩哥圖
點知真係有

推，食完女仲要周圍唱，抵食

女上司出黎講下

大家出黎玩，玩得有品d啦，調返轉係女俾人屌左臭雞十世啦，班毒撚冇掂過女當然當佢偶像咁，你估連登得佢一條友食女咩，但用呢樣野黎黎攞存在感同成功感真係好撚悲哀同幼稚，不過班毒撚buy

雞蟲

既然都爆撚左肩哥 搵人貼哂以前肩哥share d女相啦

話想睇女圖，其實代入左七肩身份FF

Agger
食還食 貼還貼
食就兩人同意嘅 冇問題
貼偷拍同裸照就啲女完全冇consent過 同啲revenge porn有乜分別

金鐘m記圖

成個肥仔智障樣咁都食到女
咁又點呢? 咪又係執二灘
學人Show off ,我屌係老母咩

肥仔智障樣

肥西

哇留低條毛先

收到風肩仔會貼女主角相出黎
同歸於盡

金鐘連登仔終於贏番次

以為好靚仔

咁嘅樣都食到咁多女......

啱呀 睇唔順眼呢隻仆街狗公好耐
成班毒撚護主犬見到有開房圖就係度肩哥前肩哥後 賤過地底泥 我要睇j圖上網大撚把啦 成撚日開post借d意曬自己食左咩女等班毒撚起勢拜你 真係敗壞曬風化

金鐘連登一吐烏氣

咁柒都食到女......

sd個po比佢條女啦
條女咩樣?

金鐘果班玩Tinder 會點

其實冇意思
扑嘢玩tinder有幾閒
反而冇同意下貼人裸照就仆街喇

男人可以風流但唔可以下流
咁樣偷拍放上網當仲當佢神咁拜

呢樣都要飄一飄移

其實係咪報得警

個女上司同醫生真係慘
無啦啦俾個十足十中年大陸佬咁既下屬出trip食鳩左
仲要俾人影埋推車相
個女醫生無記錯既話，阿大叔肩話係處女黎tim
你話俾d十零廿歲頭既靚仔mk呃蝦條都話條氣順d
條豬仔俾個中年大陸佬拎真係

啲女flirt幾flirt就食到

我唔再相信愛情喇！

合集埋d女先講

從前情人好嗎 現在幸福嗎
還生氣嗎

點解唔俾連登仔

你睇下呀嬌個時個IT狗係入咩罪

堅哥唔係連登仔咩

肩哥po埋啲女嘅樣出嚟喇
唔想執肩哥二攤

btw畀人po埋樣唔係忍呀嘛肩哥

呀嬌無遮樣，要睇意圖

唔知點解笑咗

成日都不誠實使用電腦萬能key架啦

點解堅哥咁既樣都食到女,
我咁靚仔就要打飛機

連登仔即時畫清界線
話人又肥又柒又中年

有身材 唔代表係靚女
利申：
玩交app 食過幾條
不過唔會影人地 食完就算

你當大名鼎鼎既肩哥唔係連登仔？

同金鐘果班明顯唔同風格同血統

嗱我冇阿堅咁嘅樣架

最少有身材
好過又無身材又唔靚

求女醫生圖

留左名先

追post啦

其實堅哥成年前個上海系列已經好似有佢嘅同事起過佢出嚟

有冇人得閒搵返出嚟

Push

咁既肥仔國字面都比人吹棒靚仔
本人仲要一直唔否認然後各巴打就以為係男神
絲打就濕撚到水浸 痴撚線 睇黎肩哥食既女既質素..

求女打包圖

搵人Call 毒果推上報
放肥仔同女醫生,同其他受害人既相上報導
搞大件事去,搞到去肥仔間公司,推到全香港都知

金鐘連登仔終於可以笑鳩人醜樣肥中佬
終於吐氣揚眉

有撚新聞價值咩
如果係台灣就難講，分分鐘整埋動畫

個撚樣又幾大隻

嘩屌你睇番上個post
佢話佢偷影左女醫生果張圖
個女醫生個身材唔差架喎
咁樣俾大陸肩拎左隻豬仔真係慘

追左咁耐

個心理追兇都幾煩
好有嫌疑

堅仔 一早叫你收手

連登大把mk仔啦 你唔知姐 唔係個個都金鐘質素既

話冇屌到呀
不過俾人偷影好慘

如果肩仔係Issac Tse
咁佢女上司係公認靚架喎
似李詩韻

金鐘連登笑緊佢

呀肩哥終於仆街了

9成笑緊佢

MORE

佢自己之前講過話似李詩韻

我覺得個樣算正常樣唔差la
又幾大隻，d女好鐘意呢d

想比堅哥屌

等巴打Confirm 左先
一陣爆錯料

連登仔正正恥笑緊佢個樣同身形

咩呀
唔係話初頭無屌到
後尾咩約出黎食飯見人白白淨有肉地
之後去開房食左咩
如果唔係條女都唔會話咩驚有性病

好似冇乜圖 但有開名？同事呢

你識佢女上司？

側面幾好睇呀 有幾張影得唔好睇姐

有無肩女郎整合

笑人柒果啲

肩仔係柒，但唔係外形柒
係行為柒。。食完post 相都已經鳩
仲好post 唔post ,post 係連登。。

開咗房冇屌到 睇post啦

唔貼邊有得睇 樣又遮哂

其實啲女仔比人貼左上網，報警可唔可以拉鳩左個賤男佢？

連登就黎咩撚都無得睇 除左鳩up post

唔係咁開心呀話

比下半身cc
我地判斷下

你好明顯係女

有咁多av睇都唔睇 係要睇啲未經受害人同意嘅偷拍裸照

佢女上司排骨平胸 條件符唔符合先

why not? 兩條友去開房
之後條女諗諗下覺得蝕左都有得告啦

唔太Sure
Issac Tse 果間好間細間公司黎
肩仔職位好低
我同佢差唔多年齡，但職位高佢靚女女上司至少兩級，肩仔更加係小薯

咁你應該識肩仔
份人係唔係好狗公

上身唔知
整體有肉過馮盈盈少少

依家咪食緊最大個包花生

點解上唔到熱門

咁佢地之前係唔係去過上海出 trip?

咁嘅撚款通街都係喎

連狗偶像嚟

但係如果唔係真係解釋唔到肩同六根清淨同diunei點解會post到同一個issac嘅ig account

情況同佢當時講嘅100%符合 上年係唔係同女上司去上海出差

Push!!!!

咁想睇，咪去食女/叫雞
將心比己架姐，你條人地扑野
想唔想對方影你相post 上網？
當你打埋格仔，男又好女又好

依家咩年代，大家想扑野咪主黎切磋下
最緊要玩得有品

我係舊登都食過5個絲打，又唔見人開post 唱鳩me

我寧願等堅仔慢慢放J 圖出黎 食花生

知有呢個人，真人未見過
佢太低階未有資格同我Meeting

但唔排除同名
不過又係去上海似似地
肩仔果時搞Logistic arrangement
係既話題出黎講句

男女都好 真心咁講

完全同佢上海個post background 完全一鳩樣

佢去完上海無耐之後冇做

睇人仆街最開心

係 堅哥都話自己低女上司幾層

個靚女100%有去
肩仔唔知，不過有份喺個loop入面

好似好把炮咁

咁樣衰都食到咁多女

肩好似話過女上司年齡細過佢？

我好好奇貴寶號係咩公司嚟，點解可以咁多層，係上司下屬關係，而大家年齡又二十出頭差唔多

睇你就睇啦 食過5個
堅哥全部圖文並荗

平時post啲女幾高質都有人話豬閪 不了
Post仔出黎稍微高大少少有啲肌肉
就話人好靚仔
即刻滴幾滴前列腺咁
到底連燈係咪真係咁多hehe

肩哥食咁多女 而家搞到咁

係

我唔會知佢地幾多歲，睇個樣都係26-29
肩仔自己最清楚

D人話撚夠連登人係毒撚未?
仲有話佢肥/柒/樣衰,唔等於酸佢食到女
連登大把MK 周圍食女,係酸都唔酸佢

我夠薑講,依家大部分Mon實Post睇既 ,現實都係正常人
只係不恥條肥仔行為,所以出黎屌
咁既行為同冠A ,李宗X 依D撚樣賤蟲有咩分別

其他人點做我唔知
但係而家條肥仔俾人捉到斷正,就要俾人話

佢都無放樣
唔係話唔影樣就合法 但起碼本身無人知條女係邊個

前幾頁有個話咩小六識既女朋友，推到有人再爆料
有女都仲咁大搖大擺咁食女都幾勁

我唔係同佢地同公司
我當時係MNC 搞Compliances所以啲Title 大粒啲

佢地係香港Local 細野
女上司唔止靚女
俾我感覺係認真做野架喎
不過我都唔太Sure
等肩仔講多啲背景先

係呀佢當初都話女上司好叻 自己配唔起佢
當初有女上司推背圖 有冇巴打po出嚟睇吓身材對唔對

我仲靚仔

五十肩 依條雞蟲終於 走皮啦

堅哥食女放上黎比大家睇成為絕響啦

佢哋公司有上海部門？ 我記得嗰時佢話上海嗰啲都係同事

搵概率Ching可以confirm到五十肩咩樣
如果真係爆出黎d相咁既樣
咁既樣眼細面闊髮型又柒，我最多俾5分

講真，有推背圖我都唔會知
番工既正面樣我仲有少少印象
波幾大果啲我係唔會知因為無睇過

我番工真係番工

肩哥好型

呢啲款不嬲都食好多女 連登仔發現新大陸

有無人知五十肩係tg 出過咩圖？ 唔通有女樣？

條友咁鍾意威
俾假相人自己攞威都好正常

你靚仔d定堅哥靚d

可能俾未發福之前啲舊相？

因為推背圖認真幾排骨下

仲話似 chef le mon

肩哥咁柒都食到女

唔知

我驚李詩韻估到我係邊個
放心我唔會爆你，除左你公司名之外我咩都唔知架

你覺得堅哥條垃圾人工幾多
有無20k

佢都冇post 相，只係post推背圖

我諗佢而家驚到賴屎

實際唔知但身形感覺似馮盈盈

根本就係佢，你講d野同佢個post交代d野完全一鳩樣

已del fb同ig

十成十假相啦

黃金巨匠講緊嗰個100%係佢同女上司

即係真架啦

不如你開佢公司email
send email比佢老細核實下

望到呢個post 覺得佢條女真係慘
正印同左佢一齊左勁耐
都幾佩服佢又有正印仲可以食食埋埋咁多
我記得中學時期肩仔無喇喇add 晒我學校d 女d fb
應該又係j 痕到不得了

發夢夢到肩哥好似叫謝兆亨

好似冇做好耐？

直接承認

Moreeeee

肩仔行內風評如何？
做野叻唔叻
人緣好唔好

樓g 整條timeline交待下堅叔動態時序好

上海post 佢地開過tg group 會唔會有

無

佢搞果啲野好濕碎Admin 野黎

上海果壇無記錯係去酒店擺Event 而個Event 係Exhibition 定Seminar 有個Stage搵班人著Suit 9Up 兩句

肩仔無份做Speaker

就係鍾意威又自我良好到爆棚先至會問人拎滿足感
send真相真係唔奇
佢當時send個張又係咩袋

男唔賤女會鐘意？

發夢仲有無夢到幾多號電話,住邊咁

陳冠希係俾人爆ge,同埋d女都知
條肥仔就係自爆同埋d女唔知

咁樣衰都食到好

可能就角度
當時佢send既相既一部分

上網咁多又索又有樣嘅你唔睇
係鐘意睇遮咗樣嘅
本身無人知條女係邊個，咁條女自己會唔會知？見到會唔會驚俾人發現同有陰影？
唔講裸照，我就咁影你個人講一大堆你啲私生活再遮返你個樣放上黎連登，係咪又無問題？

我都唔知點講你地啲咁獨特嘅喜好好

幾靚仔啦

抵佢食咁多免費女

但玩女咁多年經驗話我知

食免費野一定有手尾跟

食免費女你以爲真係免費呀？

蠢過碌柒

留名等起更多底

又肥又柒點解食到女

但係依個post 1樓又quote左條女話驚有性病既？

diu , 邊個話過五十肩好靚仔?重以為....
原來同高登草泥馬差唔多樣

btw,交友app識既唔係以為有乖仔/乖女呀?
腦生草定發姣?

世上on9何其多,問你食得幾多個

其實我成日諗佢咁多所謂故仔係唔係都係作出黎
有d係真既
但係會唔會有好多係去叫雞影相就當係有好多女溝
個女醫生身材咁好又醫生點會咁樣咁易比mk仔搞

都唔靚仔 仲要食女食到肥哂？

佢都話左五十肩只係小薯，可以叻係邊

但講真
樓主咩心腸先

爆堅哥 = 冇花生食
證明堅哥仆街嘅證據 = 女事主出哂黎

喂冇著數囉

堅仔你肯上水未
班仆街屈你 你仲忍到既

姣婆姿粉客

即係佢？

Diunei冇話自己係女醫生 淨係話tinder識

黃金哥

讀HD?

Ive仔？

邊頭返工？

搵幾錢個月？

係唔係有病傳左比d免費女？

如果肩哥係相中人既話應該就冇夢錯 發夢突然醒起咁熟口面

做乜職業？

多行不義…

佢女醫生個post咪似係作故仔囉
飄移又虎頭蛇尾

個時都成班巴打話叫雞扮食女架啦

咁你走啦仆街

越來越多人爆料 之前仲串七七
而家應該屎都瀨埋

唔好攪到佢連工都無埋

阻人搵人

根本個個都知佢既所作所謂 只係未知佢叫五十肩啫

而家咪幾好，成個生平都分享晒啦 佢都係想咁炫耀姐

五十肩叫雞扮溝醫生？

Ive仔咁撚大想頭

唔Sure 係咪佢因為未見過肩仔真人

只可以講，佢女上司好撚靚，純情又索講野似楊恭如又係李詩韻

我有衝動想佢做我地Team既秘書
估唔到俾個下屬咁樣對佢

而家咪好大粒花生囉
你唔係當佢之前啲鳩up貼圖係花生丫嘛

講真，都係得佢up啫，理毒撚就信撚晒咁,不過唔係咁點威
但上司就係真ge

真心唔介意肩哥幾毒幾柒 只係介意冇女相

又係Hjarta你嘅整合post
繼上次精神分裂小笨象後又一新巨獻

先正評，再追post

好陰公，分分鐘搞到個女仔有抑鬱

尤其是佢周圍唱，連燈冇擺出嚟嘅嘢，佢可能同同事朋友已經分享晒

肩哥嫌人哋唔夠大波 阻住佢喺上海叫雞

女上司

大份肥仔普通樣
行埋一邊啦

呢樣你要問其他巴打，分分鐘肥仔突然爆晒同歸於盡

呢張瘦咁多咁嘅

原來咁既樣
之前成日出post話有女送上門

時間啱唔啱？2017年5月去上海？

同女同事出trip 佢竟然book單人房大床

入面有女上司圖

喂屌 貨不對辦 又話佢好撚靚仔 邊撚度靚

多謝

如果真係相中人既話 咁佢讀ive

抵佢都有今日

由第一個post開始就屌佢係個仆街嚟，點知比佢班連登fanboy屌返轉頭

肩乜撚嘢柒哥，家下終於中伏啦

上唔到熱門
連尼住食屎大?

女上司話佢高大靚仔 你班毒撚就話人柒

推!!!!!!

好多人屈人毒撚酸

又話佢拍長拖但又帶女上司返屋企 ？
成家都咁仆街 ？

邊間公司？

想去望下佢女上司

其實認真講句 女上司當初認為可以食住佢
點知自己柒咗原來係玩家黎

如果女上司知道比肩哥趙完唱唔知會點呢

仲有貼埋相

唔係呱 同我心目中完全兩個樣
咁都咁多女送上門，把口一定好得

人地個靚女上司就話佢高大靚仔 家陣連登仔話人柒

我哋又唔好咁估先，由頭到尾都係得五十肩一個人講

可能寂寞又比佢口才氹到都未定呢

多女送上門

扑野都要偷影上連登就知係個大仆街

靚仔

抵佢食免費女

但免費就有手尾跟

肩哥弱智仔

肩哥偷影還偷影
影到人地比人認到
罪加一等
搞到女事主們精神崩潰
你地話約炮個d唔潔身自愛都算
女上司係真係付出感情但比人玩比人認到
冇面見人有心理陰影
求圖個d自己睇av仲精彩啦
肩哥仲有良知就收手
再爆落去大家都傷
用不誠實使用電腦就收你皮
最好快del左佢
就算唔po但你偷影左都犯法了
希望女事主們可以重新生活

Where is肩仔？

有無女上司張相？

人地當時flirt緊
唔通話對方猥瑣咩

其實佢真係無辜
唔好為左好奇心害左個女仔啦

this is me

wa 摩牙

發夢見到個line

一定人地靚女上司真人日對夜對評頭品足唔及你地啦

其實肩哥而家咁出名

佢公司既人都已經知道晒啦

要負責任係肩哥

Po上黎啦

大家都知佢係仆街 但係又想睇圖先肩哥前肩哥後
總之仆街嗰個唔係自己就冇問題

真係無改錯名，demon，魔鬼

繼續

D女 post呢

推到呢條仆街收皮😂😂😂

你拍過拖未
知唔知咩叫情人眼裡出西施

講故仔緊係真亦假時假亦真先吸引

唔會覺得堅叔講嘅係真，吹水王分享症患者一個

低人工IVE仔食咁多免費女？

我認酸

不過免費野送到上門我都唔會食

唔好講拍拖先
都準備扑野唔通話對方柒咩

食嘢就收埋食，食得咁揚有乜為。交下學費重新上路啦

你係佢契弟?

咁叫靚仔？

幫推
唔理真定假
我
本人
好撚酸

慘

你中意點講就點講啦 靚女上司望住個所謂柒肥都講得出呢句 識波

其實
對比真係坐屋企既毒撚咪靚仔
對比真係靚仔既巴打咪柒頭囉

屌 唔好玩啦 大家都係睇相評 如果巴打po d相真係肩哥本人 咁邊撚度靚仔啊 高大就係

樣一般

但咁高又大隻已經夠殺食

等於女人大波長腿

真心我幾酸佢身型

d女發現俾人偷拍都唔報驚
真係抵撚死
快撚d #me too啦

靚唔靚好主觀
可以對比金鐘連登
等絲打自己揀

好想睇李C韻

希望佢女上司報警

嘩,屌,開埋真名
仲唔上硬網典,今次

拎張最柒既你玩埋我個份 再好睇既人都唔係下下無死角啦

上海POST好似有講過住邊頭

你地講到女上司咁靚又咁淫
真係好想睇真人圖

佢個樣同身形贏9成以上連登仔啦

講真，佢咁既條件食女無數我又覺得係正常既，清靚白淨又大隻

唔算靚仔但起碼順眼，你班毒撚連登仔（加埋我）邊有得同佢比

估唔到 issac 你係咁既人 , 好撚失望

認同

我都酸

但衰在趙完唱加偷拍

你個名
利申:絲，覺得佢似金鐘毒撚

現實中啲女情願食肩哥都唔會理樓主

女上司如果你有睇post

我建議你報警

狗公樣

睇你對答完全展現到咩叫毒撚
你未拍過拖都睇下出面幾多靚女拖住件樣麻麻嘅男仔，都仲擺到個心心眼出黎啦

你酸都酸得好d啦
樓主女人黎

今日應該成班金鐘連登仔衝去開Tinder acc

佢真係未拍過拖

屌 好撚仆街呀

more ?

亨b

正面最柒已經夠死啦
要去到半塊面都睇唔到先唔柒

肩哥聽日返工點算？

女上司聽日返工點算？

咁鳩屎,抵啦😂😂😂😂

肩哥咁嘅樣、膚色、身型
應該係北佬後代

同巴打所講一樣真係做過event公司

唔理樓主個post 得唔得？

又係輪廓深 + 大隻

又真係易食女既

點夠你讀心神探勁先

Agger 樓上仲要有人po多次條link出黎 又多左人知道左 好慘
我係女上司本人實又火滾又sad
比人食完仲要放食評上網
Openrice咩

抽絲剝繭大偵探

開2果時應該更完整了

人生污點

不過女上司算好彩
無俾大陸肩放佢全相圖
最多都係推背圖

水到

佢有上黎回應

幾靚仔
btw想睇肩哥食個d女多過佢本人

人哋靚仔嚟 唔準咁話佢 讀心神探

友情考驗時候到

最柒嘅係呢張喎

咁你咁講啲肥妹影到啲相就哂角度，只要一樣好撚靚咁就唔係肥妹？

依D咁既女人個閪一定勁多性病
建議開埋女上司個樣
等香港大眾認住佢
廢事俾佢為害人間

上面條link張側面唔係佢？

唔記得覆你，其實啲Event 成日都有
我而家唔係公司都未Confirm 到
不過係佢都唔奇

報警啦

有追溯期

對答兩句都知人未拍過拖

巴打你頭先比咁多料基本上中咗十成嫁啦

身邊無女食既「朋友」 我諗想搞鳩佢好耐啦

由神枱 跌落地係咩感覺

肩哥以後應該冇得食女了

所以話

點會無呀

換個 account 又上返連登同大家講雞蟲經啦

所以話呢 ...

媽、好柒呀

個醫生最後都係食左 ?

話佢輪廓深個個本身係咪冇輪廓？

如果平時係用呢d 野認屎認屁既真係唔出奇

common sense黎啫
不過對你黎講係難明啲嘅

有冇手足貼街招

建議比肩哥食過既女驗下身

同埋你地有機會已經比人偷拍

懷疑既就報警

點解要咁做？

連仔唔俾個post上熱門

你d comment sense柒左又點算？

push

都唔知咩準則

推撚到佢仆街
食女?以後食屎就有你份

求相

如果中咗，個心會痛
咁既質素既女仔俾個薯仔食左 雖然未見過肩仔
但同女上司有過一面之緣已經好開心

李詩韻你其實好叻，唔怕出去闖吓
轉吓新環境

連仔老母比五十肩屌過

似特登 我舊post全部上過熱門 今次好怪

可能係老襟

鬧交就自貼等大家評論你係唔係毒撚定靚仔囉

Focus起肩哥ok?

有陰謀

唔使如果了 一定係

佢d post咁耐之前，入面嘅料無得改又咁match，作故仔都好難咁巧合

不嬲focus係堅個樣同整體評分 條撚屌係要拉埋去到講 仲要話係common sense

可能 五十肩 同 Admin frd 底

客觀肩哥身型正

樣一般

但加埋夠晒食港女啦

肩哥外型最少好過7成港男

人地評價係柒

之前追過五十肩post,咩講到自己類型幾受女仔鐘意,以為都有七八分上啦
原黎真相比想像幾有出入
但好過m記d正常樣既就真

btw,玩得D交友炮友app既人,司馬召之心,
唔好on9以為有好仔/女,送上門比人食完又嘈比人呃

依種白白淨淨高高大大 小肥 老實樣先受歡迎啊

好撚賤，抵撚死

話人柒條撚樣自貼啦

我就好撚公正公平

肩哥係外型正

我酸

但肩哥好撚蠢同埋抵撚死係事實

唔知肩哥聽日翻工點算

我撐你架肩哥 有圖撐肩哥

係幾高同大隻
樣就一般啦

利申推到佢仆街

唔靚仔就梗架啦
但係不嬲靚唔靚仔只係食女其中一個因素啫

如果個post推得快既話就爆多少少料

女上司入黎爆下料啦

肩哥又型又大隻
班女執到啦

放上連登無咩野 又無人識又無人認得
似係佢圍內堆fd tg group玩大左影響埋真實世界

小人眼都話老實 但高大就真 一高遮三醜

目測差小小米八

等我幫你一下
懷疑係五十肩（後面應該係佢ex）

有咁耐風流有咁耐折墮

More

幾個鐘推到半個post算係咁啦

食曬海富m 記連登囝d 女
公審佢!

肩哥番工見到啲同事會點

女上司好似直頭俾人出埋全樣！？

終於見證條友仆街
睇下佢以後點做人

你係咪指拎住白色膠袋果張！？
Btw坐係張床紮頭果張
仲要下面打左格仔
好撚性感

夜啲爆多啲

黑衫側面係唔係佢？

仲有張有黑色格仔既..

其實建議貼條肥仔張相
上香港各大論壇叫人投下票咪仲好

可以宣揚下人地食女有幾勁

香港稍微端正少少又有身形既男仔 真係要小心
好多都係肩哥依種賤男黎

真係友情大考驗

btw 佢唔係讀ive

利申：佢同學

好似幾清純
我開始有d同情女上司

事實係成班女對住肩哥打開，用深處接受佢，上黎就話人樣衰冇幻想又不屑又盛

肥仔

邊間HD?

HKU

謝兆亨?

見佢啲熟嘅frd係space

冇記錯女上司都食仔無數，洋腸佔多數，五五波黎

開頭以為肩狗叫雞扮嘢,乜原來真架?

D女咪又係公廁
以為淨係俾肥仔屌過?
肥仔屌之前俾成村男人屌完,先到肥仔咋

堅哥俾我就欖炒post晒d女女既相啦
都無野好輸
btw我是來食花生的

大空？

五十肩有冇入來回應？

話唔係佢

咁撚多頁 一張女女圖都無

我就撐肩哥既，人地食女你情我願又唔係強姦
d女當日擘大脾引人屌個陣唔出聲，而家先出黎扮受害者?
最柒係肩哥條友貼女時貼埋樣，而家先搞到咁大鑊

你班友時有j圖睇時就gogogo，而家反轉豬肚
日後唔駛旨意有人share啦

利申：睇唔過眼

佢偷拍點計？

趙完唱點計？

上網起下先
有巴打話佢觀塘讀書？

人哋冇嘢好怕

我是黎食花生的

仆街連狗
以為唔喺熱門就冇人睇到?
推爆佢

牙肩

連尼住係五十肩親生仔

如果d女知佢偷拍再擺上連登再唱會唔會俾佢屌？

岩岩諗到個point

肩哥出post貼d女都係貼佢地d身材 大多無衫同有blur ，正常唔會比人認出除非有好明顯胎記之類同女上司個情況除外

咁有比人貼過既女話會影響到佢地既應該只有比人認出先會影響到

而如果認得出既人應該只有佢地既男朋友/老公/sp

咁個情況就好大可能係條女有仔/老公
之後同肩哥偷食
肩哥擺上黎
比條仔/老公睇到post再懷疑/證實到係自己女朋友
到最尾爆獲
條女受到影響
好憎肩哥

結論 話因該肩哥受影響既應該本身自己身有屎 (女上司除外) 個單肩哥就堅仆街

利申 鳩up 等睇肩哥po圖反擊 女上司除外

所以話條友柒在玩得太高調囉，俾人推兩推個心雄左就愈遮愈少，引火自焚

係起就起埋d女攬炒，d女識冇耐就俾人扑，都唔方良家婦女啦
認清楚佢地唔好周圍惹d性病俾人

玩tinder會講真感情

呢條撚樣睇佢唔順眼好撚耐
係咪有人整街招 我出錢+出力

支持

好波
我就係唔抵得佢食咁多囡
推到佢仆街

食家

你地班人之前仲話佢應該真人成個陳冠希咁 ff too much

底已起

其實好多巴打都葡萄大陸堅食女

包括我

身型正過a哥啦

順德聯誼總會梁銶琚中學？
會唔會就係hku bba （acct and finance）

Google就有

Space wor

Post tinder ig 嗰個diunei話不滿被post啫 冇話因為俾人認到先爆ig出嚟

另一個疑似女上司吉姆扮渣古先話被影響被人記到 但佢冇post/爆過任何ac或圖

唔洗估估下佢讀緊咩喇 發夢見到佢讀ive BSE

如果真係佢 點會唔提子
樓上兩位巴打仲話女上司似李詩韻 又有氣質
上海果陣 條女上司仲要撩佢un咁款
點到搵啊 邊有咁好運

有爆過出黎咩
食開洋腸又會睇得上大陸肩條陀地腸？

好似ive 仔咋bor
仲以為邊間u 高大男神食女咁巴閉😂😂😂

Hku都多太空人升上去

有同鬼佬拍過拖 後尾分手
係咪食仔無數好似無提及過

唔明點解咁都上唔到熱門 究竟上熱門個標準係點？

連尼住係咪黑箱作業啊

應該係保護緊受害者掛😂

正到爆 擺明身有屎啦

個鼻p過黎？

呢條友都係多得連登仔吹奏，而家抵死啦，玩到咁無品，終於出事

你同人扑完野點知比人偷影擺上連登打食評都有陰影啦屌
唔係比人認得出先叫有影響
仲要肩哥開頭呃d女話自己冇食開女
扑個野都比人偷影
係我都嬲鳩啦
D女心甘情願比人影比人放上網就話姐
仲要比班毒撚評頭品足
鬧曬臭閪又剩又好受既

一定 我個個舊post都上熱門 竟然呢個冇

條友都係病態架啦 食女都要同網友分享

正宗搶 focus 友嚟

咁佢之前爆D女既野出黎 又唔見連尼住保護受害者

咪一樣個個POST上曬熱門

連狗及其爪牙，名不虛傳

你擺明真人識佢

咩人黎，點解會有fans

Caca yu同mxv上次分別推到十幾個post同9個post都個個post上熱門

今次連分台熱門都上唔到

佢中學讀堅樂

警世post

貼女出黎，就係為左咁

繼續推上熱門

條撚樣中學嗰陣已經扮晒野

屌你老母閪 連狗識五十肩架？
咁都上唔到熱門？

有冇以前d女post

認清呢班仆街啦，成班垃圾縱容五毛狗，真係不知所謂

但之前有巴打提過如果條女爆得肩哥出黎唔怕肩哥爆更多佢既圖咩 而家都打哂格無樣 如果肩哥一爆可能爆到無遮無掩咪仲衰

而家條女danxxx咁樣爆肩哥法應該自己身有屎爆左獲捉肩哥攬炒

縱容五毛連狗及其爪牙最在行

起佢底，收佢皮啦

屌你老母 黑箱作業 咁都上唔到熱門 食撚屎啦

唔好推啦
搞到肩哥啲fans無相睇啦

可能食咗連狗條女，連狗要保護佢呢

我最期待嘅畫面出現啦

慘得過啲青頭毒撚當佢神咁拜 肩哥肩哥咁叫

好明顯連狗 肥絲 50肩係識架啦

五十肩係連狗親生仔

抵撚死啦

我是堅哥fans

Lm支持
樓主做得好
想佢仆街好耐

屌，咁既樣一堆女上門比佢屌

Paweł Poljański真人上連登

當個mk狗公係偶像
所以話連登真係多00後

起完底就知唔係好人

點解仲上唔撚到熱門？

推到佢條仆街生性病

連仔

有朋友識佢 ，原來條仆街成日叫G唔帶套

中學嗰陣啲人都亨爺亨爺咁叫
第一屆dse 讀堅樂中學，讀5D 6D班

佢最on9係po自己ig上黎諗住澄清
屌你是但問個fd叫佢地cap profile果版都懶

係咪之前返event公司同要返大陸出trip？

推爆佢 仆街肩周為食女 仲要po上黎

有無人知肩哥近來返工點？

六根清淨唔係五十肩
好記得佢之前有個post同條女一齊十年比人

點解唔係熱門

謝兆亨你條仆街都有今日

仲要青梅竹馬

咁撚柒都食到女
唔掛得要擺上網威威啦

屌，我想睇肩哥d女多d

其實依d咁既冚家產
同以舊登果條 甜筆神 作風差唔多
又係食女食到上毒撚forum show off

其實現實既正常人聽到你係咁既人
係會避而遠之
係得冇女食既毒撚 先會當你神咁拜

老套講句
你依d撚屌唔會識到咩好女仔
唔搵到件百手閪同你過世 算你行運咋，矇撚！

乜五十肩有叫g 咩

淨係睇過佢食女食上司既post

呢個post勁就勁在差唔多每一頁都有個人識佢仲越爆越多

肩哥依個身型，其實同肥絲大隻幾襯

謝兆肩

連登係所有女仔都係G
所以同女仔有過關係都叫做叫G

你係唔係中學時期有比佢打過?

上熱門未

再推就出事

連狗做乜唔俾個post上熱門

成日叫雞 又

Moreeeeee

叫G偷影啲女，擺上嚟話自己食女威威，又有班連登仔吹奏

Diunei同吉姆扮渣古有冇入過黎?
繼續爆啦

冇

中學都好多女埋佢身

上咗熱門未

唔放熱門唔緊要啊連仔
咁大家咪將肩哥條link放喺每一個熱門post入面囉
每人放一兩條好啦 廢事畀連仔老屈你洗版ban你

搵唔夠兩萬個月

gogogo

中肯d講係唔差嘅 小肥高大總好過排骨矮仔

不過 等睇你仆街呀肩哥

柒堅以後點岀街見人

其實肩哥一開頭啲相全部blur曬 咩都睇唔到

連仔連仔，同佢好熟咩，佢根本係連狗及其爪牙，甚至狗都不如，出賣連登會員、縱容五毛佢就識

推呀

好快就1001

先貼為敬

就黎1001都未上熱門 唔緊要 人手頂置

原來係Hjarta神探絲
mxv單嘢係咪不了了之？

唔推唔得
肩哥成名啦

似果條撚野風水師多D

如果爆左開多個po都係上唔到就證明有問題

有冇人再重點
呢個女醫生濫交 俾人偷拍裸照定純俾仔昆?
個女醫生都好差品味啫
咁都食得落!
咁呢個9公咩背景學歷?連女醫生都食到

你估個個連燈仔都係金鐘M記咩 九成太多
不過我覺得佢起馬正常到中上啦 不過啲女知道佢啲事積仲敢唔敢埋身

之前吹到咁大 點知William Hung咁嘅樣有啲失望囉
喺街見到靚仔到嘩一聲一定唔係呢種
做sp可以接受嘅 始終呢種身型係幾啱用（不過最好開暗少少燈）

一晚變過街老鼠

佢好耐之前就上高登識女

個樣真係似弱智
可能好有錢先食到女

邊會有錢
係公司做咁低級

原來係咁嘅樣
食到咁多女算幾叻仔
花生花生

其實我諗佢有部分女係氹返黎
付出真感情 點知係俾人呃蝦條
仲㗰完唱

肥仔堅平時唔係好威嘅咩，做乜笠晒水

幾勵志, 仲要Degree都冇

當破咗案架喇

個女醫生好 大鑊喎
不過醫療界好少炒人
事業唔會有事

其實唔差 想含

隻9公連學位都無學人食女醫生，好嘔心田告佢強姦行騙啦

含咩呀 堅哥條J好撚短㗎

仲未上熱門 ？

可能個女醫生真心鍾意佢呢
開房啫關濫交乜事

終於上熱門

上連登勿認真
講真一句
連登有幾多個post係100%真實
個個認真覆做咩9
分分鐘呢單野又係作出來

快啲推爆1001我再開(2)

已打咗新整合 加咗各巴打爆嘅公司同學校嘢

上咗熱門啦

神探絲好癲

笑死

條友終於被收皮
當初仲有人當佢嘔像咁拜

幫你推一推

其實樣唔算差 平時答車見到上連登果d男性個樣差佢幾廿倍

推咗5個鐘先上cls

我咪問純俾人昆定濫交囉

肩哥英明一世

成個弱智咁款WOR

其實肩哥又無放啲女個樣出來
唔洗禁盡掛

賀一賀

靚仔版William Hung

咁個女醫生係佢9吹定有圖流出?

條女交友app識仲係處（肩哥話）
應該係比人昆

一望落去都知基層讀唔成書既屈突佬

原post貼咗偷拍裸照

成個post都係酸味

樓主一係係女睇唔過眼或者俾佢爆過
一係就毒撚無女食有得爆人爆盡佢

繼續推

一沉百踩
你情我願有咩問題
咁搞以後冇人敢開心share

樓主係女人睇唔過眼有咩問題?

我剩係見到成班毒撚係度討論

其實應該公平D
睇下D女咩樣
條撚屌吹到個個D女上司女神級咁

事實證明唔係有錢靚仔先食到女
溝唔到女既應該自己反省下唔好再掛住羨慕人

我copy and paste原post入面其他人起嘅嘢咋

得閒可以睇下我上次追擊mxv單嘢玩到admin出嚟ban事主分身

你記住 呢度成班都毒撚黎

你唔係？

多數係女啦
女就上返babycondom la on99

偷影人放上網都叫你情我願

相信會越黎越多海富M記連登囝加入狗公行列

扑個野啫
唔洗死既

但相差咁遠

無啦啦做咩要起人底

睇死有人眼紅肩哥，又揾個大隻仔IF就當係佢 所以上得連登勿認真。覺得IG大隻仔唔會係五十肩

有冇問過個女仔願唔願意被Po上網呀

你話係咪係囉有咩所謂

睇死有人眼紅肩哥，又揾個大隻仔IG就當係佢 所以上得連登勿認真。覺得IG大隻仔唔會係五十肩
編輯

呢個post無李詩韻相仲有乜好傾?!!!!!!!!!!

以後冇得睇肩哥食女喇

想問識佢巴打

1. 肩哥做乜職位？

2. 幾錢人工？

3. 有無家底？

4. 有無固定女友？

肩自己自爆咗ig match diunei啲圖

心水清

性病雞蟲就去番D性病雞蟲Post啦

人地好人好者就咪搞鳩人啦
有圖咁又點啫

點解你咁撚煩
人工高低又點

睇佢啲post以為佢係好撚正嗰啲仔，原來咁咋

笑左

睇翻五十肩開過既post
基本上9成都係狗公鹹濕post黎
連登仲有咁多中小學雞當人大佬咁拜

人工低，成件事好笑D

其實過一排件事淡左佢一樣食到女
最多呢幾日返工會比同事笑

又係呢招 sor囉

酸佢污糟邋遢有性病？
你酸咋
我地冇呀

甜筆神靚仔好撚多

人地話蒙頭入閘 哩個要蒙背入閘呀屌 。

食女你情我願有乜所謂

post人裸照床照就仆街喇

落一轉中環就知根本唔使靚仔都食到女

Diu qoute咁大段拓撚咩

我地食花生姐 唔係風紀

幻想破滅
以為佢起碼吳彥祖咁既樣

連登自以為中上樣系列

人哋約女仔出嚟食，關你哋咩事呀，

似林雪 個身型99% match ! 個樣就80% match

咁你都啱既 但我好多tg gp都係分享床照咁我地咪好仆街

肥到無頸
原來而家d 女 要求咁低

連登仔變到咁有道德
以後冇花生食

其實係
唔係多人做既野就無問題

屌，個樣同我想象中好大出入wo,以為真係好靚仔

上面我屌你老母 有口話人冇口話自己 金剛棒

push
快d等出新整合post

hjarta巴

Ok

你上babycondom /香討la

原來咁多人識佢,咁唔洗我爆料了

肩哥話無食
玩素股咋

對到就900啦
爆未

弱智咁款
仲要hd 仔
食物鏈最底層😂😂😂

爆來聽下
反正肩哥唔會再開post

酸到

搵律師告佢啦呢種人
處女對一個女人好撚重要
真係好嘔心啊

如果係真 連仔啲朋友都幾唔正經
果陣 agent cc比人爆佢係孌童有埋新聞
連仔又係護住曬
好似係

呢d仆街其實好多
以食左幾多條女為榮
不過大部份人都小圈子share算
擺得上黎 預左要還

連登仔本身就出名仆街
但又怕認 起哂剛咁

仲以為真係好靚仔添

D 女 吹到個個明星樣但相都冇張😂😂😂
酸d 乜😂😂

扭扭擰擰

你以為啦 今時今日 依家男又好女又好破處仲易過我落去蒲問人借火呀

幾型

咁大仇口
又比佢食左?

基本上兩個女事主都可以報警

不誠實使用電腦

咁個班就無得講啦 安份守己算啦

留名待J

笑死
成班垃圾連登仔話人又肥又柒又乜乜物物
人地咁肥咁柒都食到女
好過你地班連登死毒撚喺到吠
女隻手都未掂過
話知人地柒到點呀
佢食到 你地再望下自己個樣？
你地食乜？食塵？

應該係睇住佢食個個

1001

以為佢靚仔
點知真係柒頭

pish

其實 佢之前係Tg post 留過 id 見到五十肩 咁出名都留id 咪hi下
依個post 個d相 佢用過黎做icon

點解認得？

因為Tinder 都係用個幾張

但係佢係雞蟲喎

圖pls

佢係雞蟲 仲要係早洩既雞蟲

突然一大堆account企圖轉移視線+連狗堅持唔上熱門，知咩事

其實我覺得肩哥幾可愛 之前追女上司post既時候好想識佢

承認佢有急才同講故仔能力，咸濕得黎唔令囡囡反感，又唔係狗公咁直接問扑唔扑野，你地學下野啦，咁又少個學習機會

又係你絲打

其實之前都有講過 佢開post得小貓三四隻就已經上左熱門

咁你入嚟做乜鳩

Hiiiiii

自問靚仔過佢
又如何？根本唔係重點
下下話毒做乜鳩
當隻on9仔神咁拜
連佢出左事都仲要護主
你狗黎？

44

係啊，偷影都會可以告得入！唔好放過呢種人手，放過佢只會有更多受害者!女醫生你見到留言既話你一定要法律制裁呢個人，佢係唔係都放左你d相
呢種賤人搞到佢留案底，呢 呢種風化案入到去好大機會比人係咁打囉

肩哥食咁多女係時間要還啦

Tg識佢
佢成日虛報年齡

咁你快啲趁佢依家低潮， 送上門安慰下佢

好失望
仲以為肩哥好靚仔
點知係個阿叔

唔緊要既五十肩，我信係爆左樣都一樣係食到女

肩哥幾靚仔又大隻，難怪d女見到佢濕晒

POST 2

留名正評push上熱門

【熟人爆料】五十肩疑似被貼同自爆 肩哥食女無數上得山多終遇虎 (2)

咁撚冇品抵死啦
仲話以後冇相睇 以為自己乜水 ？
鬧佢一定係冇女食嘅人？咩道理

呢個係人既問題
成埋公廁9公群交關我撚事
人地做就跟住做?

靚仔？ 大隻？

BTW 樓主有無比佢食過

女上司嗰單已經知佢player 啦

唔識佢

唔通肩哥真係衰係呢到
成也女人 敗也女人

賤男一定要受懲罰
昆豬同強姦無分別

POST 2

【熟人爆料】五十肩疑似被貼同自爆 肩哥食女無數上得山多終遇虎 (2)

Lm
想睇佢真人好耐

肩哥終於岀事

真係慘 有圖就肩哥肩哥
有位入你就萬人齊插

我都要順住個勢屌你兩句
唔係我都會俾人屌
肩哥你都有今日
咁唔尊重女性

原來就係呢條廢柴搞到香港男人地位變差！！
五十肩？？
啲女只係當佢係便肉器咋屌你老母！
你公為自己食緊女？你食緊屎咋屌你！！

原來屌柒你地班連登仔叫護主？
成班垃圾死毒撚 你估使似你地咁當佢神咁拜？
邊句講我當佢神咁拜？
唔好沖出黎柒啦毒撚
又酸又臭
女都未掂過喺到吠？

Moreeee

原來個底花既

肩哥你究竟有咩本事食咁多女

佢食唔食女食到咩女關我撚事，但上黎又扮撚晒野又話唔屌唔盛，轉頭又出撚晒相又食評，咁樣要班毒撚覺得佢威威攞存在感，呢下好撚cheap

而家先上

Tg?

【熟人爆料】五十肩疑似被貼同自爆 肩哥食女無數上得山多終遇虎 (2)

倒數

連狗及其爪牙

橙

垃圾連尼住 推到最後先上熱門

.

第一次搶尾龍～肩哥你大獲了